有無覺得成班marvel好撚煩

預咗比你班marvel狗屌
上映咗成個鳩幾兩個禮拜嘅戲
都仲可以有咁多野去討論
如果呢個 如果果個
成班當撚咗自己真係導演咁撚樣
咁撚多諗法 去拍多套囉
唔撚洗日日洗版下話
屌你老母marvel狗十萬次

成班狗 當撚左自己王晶

係呀吹呀🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
我地marvel係最好睇😆😆😆😆😆😆😆😆

你個名咪顯撚左你個人囉傻閪

某些顛狗好煩
死追人咬

你冇睇過marvel呀？😂
係咪冇朋友呀🤔
睇dc啦你😂😂

樓豬你走先

Agger 利申都係marvel迷，但係都睇班友唔順眼真係勁煩，淨係識討論如果乜如果點點點，又問埋矖啲低能問題

係，成鳩日開post話好感動乜乜柒柒
煩撚到

煩撚到 熱門個版
有好多都係啲狗係到討論bug

無朋友就睇dc

樓主你自己頂住

唔睇marvel =睇dc =冇朋友呀😂😂😂
走啦影視台唔歡迎你🤮🤮
依到係marvel台😎😎

預左比班狗咬

d忽然fans 仲煩

打開熱門版 個班咪係
不停假設點解唔呢個 點解唔果個
我屌佢老母

高呼Hail Marvel 可保你一生平安免被狗咬
Hail Marvel

討論區唔討論
上左兩個星期就唔可以再討論

樓主走先，睇marvel班傻仔就殺到

兒登仔見到有人講marvel壞話 好似慘到有人殺左佢老豆老母咁

已經咬咗

一同日本掛鉤一樣咬

成套戲要講就講晒
仲有啲乜撚嘢可以再討論
我係針對緊啲假設呢啲假設嗰啲廢狗

樓主rip
Marvel係連登係不能反的

咪即係啲狗囉
日日吠 點解套戲唔係咁 如果套戲係咁